想上台出機Iphone 11 pro

本身有儲值卡號碼, 一個月大約用10GB 數據, 想搵下連機上台優惠
想出Iphone 11 pro 256gb 午夜綠
請出招

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN